屌奶星 有冇手足諗住電子報案太子慶生個幾條𨶙樣

樣都起埋

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

食個蛋糕姐，有咩問題
我瘋狂慶祝果埋開埋香檳添

]希望聽日一點見到大家 唔得的話就兩點啦 香港人反抗

屌你老母，你結婚果日我幫帛金比你得唔撚得

無問題，有錢收ok啦

條女咁靚做乜學人生日

1蚊你咪收囉，乞衣

我覆埋呢個回覆有1.5了

係咪告得非法集結同蒙面

真心弱智 我都好嬲呀 但唔會因為個蛋糕就走去話你唔道歉我就唔抗爭喇
不如諗下犧牲既手足想要佢地既道歉多d定想要贏多d啦

係場合問題

成個coffee咁

割席 篤灰

屌下咪算，洗唔洗搞到人坐監

搞個感謝祭當無事發生過囉

咪能spin

起人底係過份左

羅蛇拉佢返去搞

我地手足咩都冇做都俾人謀殺

黃絲親手送自己人上路
藍絲聽日可以打飛機

依班撚樣打卡撚 你當係同路人？ 唔撚計做白事啦 屌你啦太子站咁撚多狗 仲要開party食蛋糕

咁唔代表我地要好似班狗咁無血性
條女on9姐，唔洗搞到人坐監掛？

係鬼自己人咩

自己人？

呢到波台嚟

要
我會報狗

屌佢 我9up下比人圍吊

好多另類阻膠

你中意啦，搞狗又唔見你咁兇狠

靚女原諒啦

係上面一早啪左

比人告非法集結一身蟻喎ching
佢唔肯道歉 起佢底係無問題
不過咁快起佢底。。。

Btw我都唔明點解佢會除口罩

你係波台瘋狂慶祝都比人屌啦

咁我果單野係抵屌既

on9仔除埋口罩又上ig出po真係唔抵可憐架喎

對唔住，玩膠玩到過咗火，唔好推

叫佢道歉咪算，坐牢喎你講笑咩

有無諗過係臥底特登搞出黎搞分化

你而家推返我個post上黎丫撚樣

通能哂天 我係佢著草

蛋糕閪坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

佢真係坐我會開

推啦？

洗唔洗搞到人坐監
雖然on9但都係手足嚟
洗咪一下子就去到呢個地步
痴撚線借啲意合理化篤灰狗行為

你開呢個Post係咩用意？ 未FC佢到底係咪鬼，最多只能當佢細路女唔識野，呢啲情況頂多話完佢叫佢走就算，你仲話要同啲黑警報案係咪想分化同Spin個焦點走？ 而家係警隊濫暴打死人！ 你咁執著要清算呢條女做乜？

連狗不肯解1001

連狗解1001=表態支持瘋狂慶祝

樓主開係波台都被圍屌

連登紅底

點撚樣無曬前途我想問
做錯咗咪道歉更正囉
鼓勵咗篤灰呢個行為上係真正搞散場運動
累死班手足呀

預能左

屌你老母分化撚 手足都搞

其實大家追求嘅都係自由，就要接受唔同人士嘅自由，如果食過蛋糕都要打壓，到底如果香港交比我地嘅時候，仲有無真正嘅自由

屌

巴打呢度波台，大部分人都9up緊

唔好失焦 推返行動post

我係你老母個靈堂入面切生日蛋糕都係我自由

Agger
成班上曬腦唔知jm9
唔撚明點解可以咁就合理化篤灰行為
On9就要俾手足篤到坐6年？
係咪傻閪咗個腦

自稱做開港豬wor

唔爭在吹啲咑吹生日歌啦

夜晚特別多妖孽

哇屌你老母呢啲就真係分化啦
快啲死啦樓主

我老母化灰果日你都未撚出世啦
你點喺佢靈堂食蛋糕呀

將香港打造成波台

五毛，分化撚，不推文

做錯嘢就要罰，開咗個頭就會再有下次，慢慢變嘉年華
支持中午見唔到道歉就報案屌你
去人靈堂賀壽？

我地係波台玩膠 cc台手足係現實生活玩膠

唔贊同樓主

慶生班人係絕對要吊 亦要佢地出道歉聲明
但絕對唔支持篤灰
首先我地假定佢係有參與抗爭 不過弱智啲咁解
無論佢幾弱智都好 圍內吊就算 唔可以開篤灰呢個先例 樓主唔該諗清楚你到底建議緊D乜

嗱嗱聲出嚟道歉咪無事囉 打幾隻字都懶？

你都痴9線 收皮
拉

痴撚線 篤乜鳩灰
又想輸多次?

你d偏激撚切柒都唔撚關我事，今日自己手足雞毛蒜皮事都話要篤，他日靠你大事，手足都可以出賣，講完

佢係扺屌
但係督灰搞到人坐監係咪離譜咗
點解要做埋啲損人害己既事

會唔會有藍C 報左警

夠喇

一齊 BLOCK 樓主 奇撚怪心態

拉

如果你真係為場運動好就唔該唔好再花時間係呢單野度，要嬲就將你既憤怒繼續投放係政權。 成個連登都屌緊佢哋好唔尊重啦，呢場運動絕對 唔會因為呢啲個別零星事件變成嘉年華， 唔該將焦點放返係真正有用既野度

佢地唔係同路人
你會唔會去手足既靈堂切蛋糕?

noted with thanks

大反應啲冇壞喎
一嚟太子站切蛋糕真係好過份
二嚟算係以儆效尤，防止再有同類型事件發生

有眼見最近吹風休息摺紙打飛機
要佢地道歉，防止運動嘉年華化

樓主著名五毛狗，大家小心

不如集中返聽日開花先

唔使咁多注意力

樓主傻閪

No

篤灰同起底做多左啦屌

拉 做多左

On9啫
寧縱毋枉

哇，樓主五毛好過分

拉拉拉

邊個再推我唔放過佢

佢出晒名係5毛啦
上次喺梁天琦post 見到佢話梁天琦判得少

Hi Mon Post 狗,
想引人篤灰?

pull

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

對唔住，玩膠玩大左，咪再推

咪再推，我就死

邊個再推就係五毛狗

我個人好反對冷嘲熱諷
依個時候仲玩膠唔能係人

核彈都唔割，蛋糕就割？

條撚樣浪費網絡資源應該ban ac

不推文

喺上面一早ban左

我屌你老母呀篤灰狗

罪有應得

Ok

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左開廢po，ban能左幾碌

樓主係咪開廢po ban得最耐果個？

其他果d冇人識la

六日判少比佢啦 最少都應該判十幾日

拉 on9

影衰我地波台

有咩影唔影衰，child登就係低質

廢七癲能咗

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

係，拉po好能好玩

樓主五毛狗 之前仲話講天琦判得少
麻煩大家嬲還嬲 都要用腦 佢未至於罪大惡極到要送佢坐監 同埋嬲完快啲一齊推行動po仲實際

咁你又推post?

點解要善用不推文回覆？一個簡單實驗話你知

自己睇下啦

咪能再推>3<

=.=

樓主點睇自己成為第二個Mola達

對唔住我錯 唔記得不推文回覆
Anyway覆埋呢句就做正經嘢了

提醒下你啫，唔駛道歉嘅

咪咁撚樣啊話晒自己人
屌你老母好撚小事咋嘛
使唔使玩到咁撚大呀？

咁點解你又推post?

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

憨鳩既同路人姐，比起popo做既嘢（性侵 強姦 被自殺 虐打 圍毆 開槍殺人 等等）簡直不值一提。加上已經有道歉文。
我地好難送到popo入獄，但好容易送同路人入獄。 所以就選擇要督灰送頭？
focus五大訴求啊

嘩 做錯一件事 又起底 又網上舉報自己友 好波連登仔

篤左你灰

雖然你p牌，都提一提你記得用不推文回覆

P牌唔係推唔到咩

不推文可以拉低熱門分數，你冇用到就唔知拉唔拉到

樓主，出黎啦

牙路，對不起。

同我爭女預左死啦，你又唔係唔知父哥乜料

記得不推文，養成好習慣

夢遺蛇

cc台真係好撚on9
日日要我開post屌

咁你就咪推po啦父哥

樓主係其中一個

報警撚屌你老母

父哥，記得善用不推文回覆

cc台嗰啲𨶙樣嚟 係𨶙手足

咪咁話我啦

想睇佢幾個傻鳩入新屋嶺

我覺得篤灰無問題喎
呢啲𨶙樣豬隊友篤到佢地入冊就最撚好
少幾件豬隊友警告你班仆街咪搞到場運動嘉年華咁

碌sir

分化撚收皮啦

cc台咁多on9 父哥有撚排忙

我可以屌